2016/17 畫畫/3D 交流whatsapp group

grp 已有廿幾人
電繪, 水彩, 素描, 寫字, 水墨, 3dsmax, maya, blender 等等

有熱誠, 有興趣或者好迷失好無助都好歡迎加入
多講野 唔洗怕畫得柒
唔要cd-rom 唔要賣廣告 唔要搵生意 唔洗followers
有ig/blog/art page/pixiv/ web 等等好歡迎主動share

想入填form:

填咗喇

唔係專業 只係平日得閒畫下想入gp見識下其他人既畫功入唔入得

填左

我地每過一排都會踢d 出現率極低既人 如果你想入黎睇畫就唔好喇 如果想再了解多d 就填form 我再同你講

留名